[非打手] 點解呢間賣switch eshop games賣到咁平??

[url]Switch eShop Game - 角落生物：歡迎來到角落生物樂園 為 HK$170

真心問，隻乜乜神劍南非store 都賣400幾，呢度百幾

見佢會連埋個帳號買, 用個帳號down完再係自己部機玩咁款

會唔會有機會被老任搞

黑卡？

開新acc有優惠?

是但google張圖比你

我覺得唔係

多數係黑卡
總之買game舊錢個來源一定有問題

點解係要去D唔正經既途徑慳果少少

講到口臭

啱啱買機個時 經朋友介紹買左次
真係好抵 六百蚊四隻game
加上我冇乜點玩過遊戲機 唔知原來會ban機

但個時我係有懷疑 問左勁多嘢
佢話賣出全部帳號都冇問題
就算俾人發現都係ban個email ac
到時佢會俾過另一個ac 我 所以唔洗驚

而家見到上面個cm都驚驚地
原來係ban曬所以連機嘅ac
我後尾有用自己嘅ac正常買game
如果到最後真係俾人ban曬 唯有怪自己貪小便宜喇

勇者，姐係你未俾人ban?

未 而家所有嘢一齊正常
前排有朋友都咁樣買左 我提醒左佢鬼鬼地
佢仲話你買左咁耐都冇事喇

而家知會ban機 覺得自己好似害左佢咁

比人ban左機可以點算？比錢解唔解決到？

九萬幾年舊招都仲有人信
不如去淘寶

ban左上番來講一講

緊係等模擬器+免費ROM

蝗蟲心理

以前比老任賺落唔少錢 唔課了

唔課咪唔好玩

以前玩撚左幾年模擬器+免費ROM，依家俾老任賺返多少錢，算，買買買